香港有幾多女仔有母性

咁大個仔只係遇過一個
記得有一次我唔記得帶書 佢借比我
佢果 d expression第一次比到母性既感覺我

香港太多所謂比人叫 姐姐，媽媽 做花名既女
大多都冇果種母性
而其實都係專橫細妹性格
極撚之惡頂
好心收下皮 la

( Show Blocked User - 岳不群 )

真係唔該你班細路未定性就唔好諗住溝姐姐
係女人都想比人照顧
冇人會想湊仔
個個男人廿幾歲都唔想結婚
或者根本唔會咁快儲到錢結
你覺得生仔係拖累自己人生步伐
搵得姐姐就係想比人照顧
你只會expect佢咩都自己搞掂
唔會煩到你之餘仲可以照顧埋你
到佢想倚賴你多d 想你陪佢多d
你就話佢同妹妹仔冇分別 都係咁痴身
講到尾就係只顧自己 唔想負責另一半既人生
屌你咩 條女咩都自己搞得掂又養得起自己
仲使撚同你一齊？

到你定性想生個時你條女已經30幾40
生得出都冇精力湊
姐姐既人生就咁毀係你手上

利申 男朋友細5年

咁你仲唔分手